元朗！！！

2118 #元朗 大量老黑結集 大馬路已有寶寶被伏擊 元朗寶寶返屋企要注意 提高戒備 甩裝換衫先 要結伴同行 小心721恐襲又重演

pish

推

FC呢？